中共：正處於實現中華民族偉大復興關鍵時期 「中國式民主」行得通、很管用

中共今日召開四中全會記者會，中宣部常務副部長王曉暉形容此次是「關鍵時期召開的一次重要會議」，「具有開創性、里程碑意義」。他並指，世界發展面臨百年未有之大變局，中國發展的外部環境更趨複雜，又正處於實現中華民族偉大復興關鍵時期，決勝全面建成小康社會進入收官階段。此時召開十九屆四中全會，更突顯會議的特殊性和戰略性。

《光明日報》記者：為甚麼要堅持社會主義協商民主？

全國政協副秘書長舒啟明：協商民主是黨領導人民有效治理國家，保證人民當家作主的重要制度設計，同選舉民主相互補充、相得益彰，豐富了民主形式，拓展了民主渠道，深化了民主內涵。社會主義協商民主是中國社會主義民主政治中獨特的、獨有的、獨到的民主形式。加強協商民主建設，有利於擴大人民群眾有序政治參與、更好實現人民當家作主的權利，有利於促進科學決策民主決策、推進國家治理體系和治理能力現代化，有利於化解矛盾衝突、促進社會和諧穩定，有利於保持黨同人民群眾的血肉聯繫、鞏固和擴大黨的執政基礎，有利於發揮中國政治制度優越性，增強中國特色社會主義道路自信、理論自信、制度自信、文化自信。實踐充份證明，中國式民主在中國行得通、很管用。

任何事物，只要加「中國」兩字係前面，就係呃人既

對於黨員利用嚟獲利移民的確係行得通好有用

中國國家社會主義(簡稱中國納粹主義或赤納粹主義)

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

每個字都識，串埋一齊就唔知佢噏乜

民主但係權不在民

諗起之前微博關於nba 嗰個投票

中共式邏輯 1000字都係得論點 冇論證論據過程

試下用“甴近平”代替推

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

一係咪話 很管用囉 睇落民主又唔係民主

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，請幫幫手
贏左係籌碼，輸左係比人魚肉！
Connect 多d人，離開同溫層！
票票皆辛苦，多你一票就好多！

唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導->理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育、探老人院！
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.1 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

一語中的！每次都係咁，作文0分

即係可控制式既民主

其實中蟈啲嘢有時真係睇睇下唔知佢講乜
佢地其實係唔係都講講下唔知自己噏乜春

放個核彈落北京就知邊個偉大喇

全國監控=民主 笑爆咀

可以投票嘅時候只有lol投降同玩狼人殺

中共國典型青年：
問：政治是什麼？
答：政治就是每晚七點新聞聯播，政治就是領導人講話，講來講去都不知講乜。政治咁無趣，政治是領導嘅事，我唔關心政治都照常生活。關心政治有撚用？能改變嗎？房貸車貸都咁重哪有心思關心政治？關心政治係掙著賣白菜的錢操著賣白粉的心。